我宣布永久dress code

黑cap黑口罩黑衫黑褲
就算冇嘢搞都嚇到人
直至所有訴求都達成

正好
平時差不多咁著

整多個口罩cap帽